義士變殺人犯？

“是民主路上的戰友，616遊行後幫忙調停反而涉及無妄之災，被控謀殺………… 係咪政治迫害嚟㗎？！？！？！
尋求目擊者，為戰友洗脫罪名🙏🙏🙏
拜請廣傳及幫忙🙇‍♂️🙇‍♀️🙇‍♂️🙇‍♀️”

Push

push

推

Pish

欣賞樓主識得「借題發揮，尋求突破」

等你去做檢控官